大哨+拖丹 現今有邊兩個可以媲美到

諗極都諗唔到

利雲 列貝利
夏神 哥斯達
蘇九 美斯

lacazette + ozil

美斯一個頂2個

kane +erikse

其實有幾勁？一齊踢4年 得一個西甲
唔好神化舊人得唔咁得？

牙朗 卻奧斯 摩迪
拉舒福特同普巴，幾年前被曼迷話踢法似大哨同施丹

想當年大哨+拖丹連攞四次歐聯真係屈

列貝利同施丹唔似啦

kane係新舒利亞

一定唔得 大r真係外星級數

施丹勁大哨少少

pogba and ibra

當年7年條煙 廢到仆街

想皇打造新7條煙新盛世
大哨：牙朗
Raul：尼馬
奧雲：世三
施丹：卻奧斯
費高：isco
碧咸：阿辛
卡路士：馬些路

大哨係好扭係有速有身位，係好全面既前鋒
但講把握力就收皮啦
場均入球俾美斯同阿朗屌打

美斯有大哨一半前鋒功力，有施丹一半中場功力

你睇下佢 頭個幾球波俾harry kane都唔會處理到咁啦，如果唔係有哥斯達黎加同中國個d魚腩俾佢刷入波撚拎到神射手咩

李華度細哨仲重要過佢，佢同卡路士根本overrated

美斯一年入到91球呀，大哨收皮啦

根本係有最強前鋒能力既老馬

係講緊大哨呢兩球處理得差呀，咁既水準叫外星級數，唔好諗住踩harry kane轉移視線啦

大哨係大賽球員

歐洲賽，世界盃，美洲盃，洲際盃，各項決賽表現如何？

上面有埋片你睇，我就唔覺有幾勁

佢巴塞時期既個人能力係屈
雙槍，有頭鎚好扭有速有身位
但講把握力同美斯甚至阿朗都差得遠，睇返場均入球就知，唔好又同我講咩隊友廢個d 佢d隊友根本就最撚勁個堆

你拎場世界杯決賽黎講
之後仲要入兩粒
後三屆世杯決賽邊有前鋒心理/埋門質素好得過佢?

陰功而家連大哨都比連登仔話overrated

小白加小花

想問歷史第一既球王點解會處理成咁

美欺係歷代最佳冇得拗啦

你認錯人，歷史第一既球王未踢過世界盃決賽

大哨勁過美欺唔係overrated ?

迪比，韋拿，高路斯？

美斯咪踢過囉

7咩條煙啊
好似巴塞咁11條煙

美斯 蘇9 古天奴完爆以上組合

牙維又jer

講事實...

加多個細哨都唔埃及文明玩啦下話

美斯勁過大哨施丹加埋

咁梗係講大賽啦，拎平時d比賽咪盞俾美斯阿朗己機，佢入鬼到咁多波咩

再講佢之後入兩粒，第一球係射得靚，但李華度漏得仲靚，第二球執雞都無咩好講

咁又誇張少少

古積回歸重組古埃及文明

美斯 + 小白/沙維

齋講得分力勁過c朗都有難度

😂

盧卡古+普巴

on9
牙朗已過咗大哨好耐
入球數字同個人獎項同健康狀況都放大哨幾條街

根本就係，只係d舊人論撚不願面對

利申：覺得大哨技術係高阿朗幾班波

係 只係好多人鐘意神化舊人

淨係consiatency
美斯同牙朗已經勁過哂以前嘅所有足球員

論踢法同級數
哨牙蘇+小白都有得比下

阿梅加牙朗

講得岩，真係唔好神化舊人。

以前進攻空間咁大，你俾基奧特呢啲一線尾二線頭嘅前鋒返去九十年代舞都一季三十幾球啦

大哨同拖丹就一定冇比人overrate, 但美斯就真係做到佢哂佢地做到既野有突 penaldo 就收一收皮先

其實你d9up好撚低質
有冇諗過修煉下先🤔

其實而家球員嘅穩定性有科學科技幫助

飲食，訓練，休息，甚至連對鞋

條件都比以往好左好多

依家果個朗拿度都係入喱啲波
點解會比人笑

其實唔覺射得好差

聽講賓斯馬一個做到晒佢兩個人既野

C朗>朗拿度

依家都係得美朗last到高鋒咁耐
好多球星到到牙朗嘅年齡已經回塘

C朗一定勁過大哨

列貝利，洛賓，拉膠，馬些路

後衛以前仲多：馬甸尼 卡富 史譚 J辛 森美爾 佩奧爾 雲邦賀斯

攻擊球員咪又係得2R
卡卡 費托 羅賓奴 雲佩斯 30歲後回哂塘

廸布尼夠唔夠拖丹揪

睇吓以前後衛幾兇狠先得架，而加d摸兩下就犯規

d位錯撚哂咁

先唔講大哨成日傷
計全盛果2年，美斯真係屌打佢

好撚廢
真心覺得21世紀最強前鋒係亨利 唔會係朗拿度

佢少睇皇馬啲防守

新年不忘鳩up

98年決賽大哨一定踢得好好啦

奧燒

又神化大哨

Pogba Lkk

洛賓今季廢左好多
列貝利都仲叫有貨交

Iwobi + welbeck

真係冇

睇左好撚多年啦，唔通下下貼full match咩

加上我都無話佢地廢，只係話大哨被overrated，頂盡都係亨利級數，同施丹美斯根本唔係同一層次

弱化隊友方面

美斯國家隊有幾勁？得一個奧運金牌

但中場能力，同領導力差兩皮

班美斯撚癲起上嚟真係乜都做得出

仲有侏儒針

合作4年攞左一次西甲

享利衰踢咁多場盃決賽0入波。。。

咪撚弱化美斯啦 一半
美斯一個扭幾個當食生菜 起碼同大哨同級啦
再加上佢打中場果d直塞勁撚到 施丹比到呢d波咩

06 世界盃嘅施丹無敵
完美演繹 一個撐起球隊呢句說話
串連成支球隊
風範 技術 信心 領導能力 都係頂峰
美斯個種係 一個人爆破
唔係施丹個種大範圍配合成支球隊
施丹可以配合場上10個人
相反 美斯要有人配合到佢 先有用

大哨大半個職業生涯都suffer喺大傷之後
好難討論咁多

咁牙朗呢？

有拖舟頭2場都和
無拖舟先贏波次名出

咁冇佢都去唔到決賽

小組賽最後一場有佢隨時出唔到線
其實d老野好鐘意揀波踢

基奧特+莫拉達

咁又誇張d 好難唔贏多哥
但頭2場佢真係差 雖然成隊都差

搞到尼馬輸3:1

咁佢有無大哨一半前鋒功力，施丹一半中場功力呀李sir？

16歐國盃嘅牙朗無敵
完美演繹 一個撐起球隊呢句說話
串連成支球隊
風範 技術 信心 領導能力 都係頂峰
施丹個種係大範圍配合成支球隊
唔係牙朗個種做埋教練配合成支球隊，
牙朗可以配合場上11個人，再令對方11人失準
相反 施丹只可以配合場上10個人

美斯大半個職業生涯都未成大器
好難討論咁多

豬比馬達拉斯

牙朗禁正方形掣控制埋艾達起腳
指揮埋山度士換人

施丹實力不容置疑啦，絕對係球王水平
係頂唔順d人成日吹到大哨外星級數，神化到天上有地下無

大哨俾人叫外星人唔係連登高登仔叫開
係大哨個一代既人 不論球迷又好，球星都好都認同既外號

以前班痴線佬後防防守既狠辣程度同依家差十幾皮
佢都可以一個過幾件再入咁多波唔係外星人係咩

點都好過依家掂你兩下就犯規

Cr7 + Messi

丙朗先係外星人
大大隻隻
瘋狂入12碼tapin

朗尼傑斯史高斯都踢咗好多年，不過回過塘，沙維小白就出道嗰幾年未蛻變

大哨叫外星人，牙朗都有一代人叫佢球神同歷史最佳，唔係早10年叫外星人就永恆無敵嘅，雷神超人夠係外星人，都嬴唔到hulk同batman啦，可能將來夏世三尼馬都會勁到被人叫復仇者／魔人呢

前國際足聯主席哈維蘭治:「羅納度是歷史上最偉大的足球運動員，馬拉度納也是位足球天才，但他的技術未像羅納度那樣給足壇以持久的震撼。」

馬拉度納:「羅納度受傷了，足球世界裡失去了他的上帝。」（2000年）

比利:「我的唯一傳人已經問世，他就是羅納度。」
碧根鮑華：「防守羅納度幾乎是不可能的任務，他的速度和球技無人能比。」

穆里尼奧:「我看過馬拉度納、尤西比奧、席丹和古列治踢球，當時我從來沒有看到任何人能比得上96年的羅納度，和他一同工作的每一天我都要為他的表現驚訝，他能做出的動作一次次讓我感到不可思議。」

曼奇尼:「羅納度是世界足壇的一個神話，他的速度和爆發力幾乎都達到了完美的程度。就像只有一個比利、一個馬拉度納一樣，羅納度也是獨一無二的。」

波比笠臣 :「我覺得羅納度不屬於我們這個星球，他太不可思議了。羅納度用一隻腳就足夠了，他整個人都是為足球度身訂造的，速度快，力量足，意識好，有自信心和霸氣，這些都是羅納度成為世界頂級前鋒的天賦。」

席丹:「當他有踢球的慾望時，是夢幻般的、無可比擬的！另外，他也是個很好的夥伴，是我們的開心果。和他一起在場上，我都成了觀眾。訓練時就更糟了，我看過他做過很多令人難以置信的動作，簡直匪夷所思！。」

菲戈:「羅納度是未來足球的主宰者，足球界的米高佐敦。」 （1996年）

勞爾:「羅納度是位偉大的球員，他有打破場上平衡的能力，很多比賽里，他能依靠席丹或者古迪的兩腳傳球就破門得分，並幫助球隊獲勝。」
巴吉歐:「羅納度是強大得讓人嫉妒的天才，是效率最高的前鋒。」
阿根廷戰神巴迪斯圖達說，"因為羅納度就是足球。

卡洛斯說:「他能夠深刻領會足球之道，腳法如此之快。當他控球面對防守隊員時，他的跑動和移位是如此短暫，如此犀利，如此迅雷不及掩耳，當他帶球全速奔跑時，沒有人能夠阻擋他，不管後衛是如何如何出色，一切都得聽天由命。在他之前，我們見過禁區殺手，但只有他拿球，盤帶射門樣樣行，既能一對一過人，又能傳出好球，還是一個極其優秀的終結者，這就是為什麼只有他被稱作是『現象級』。」

里瓦爾多曾表示，若不是羅納度，他還會得到更高的認可。

羅納汀荷:「我和他之間沒有可比性。他一直是我的偶像。」

哥斯達古達:「作為一名後衛，我認為羅納度是那種你任何時候都不想遭遇的前鋒，因為他無論何時都有創造奇蹟的可能性，而阿德里亞諾不同，儘管他非常難於盯防，但是你還是能夠在隊友的幫助下把他防住的。」
卡納瓦羅:「我的任務就是盡可能緊地貼住羅納度，我想在他進球之前，我完成的不錯，但他還是進球了……現在我是徹底地筋疲力盡了。」

馬蒂尼:「他是曾經與我交手過的前鋒中，最令我頭疼的一個，不過我永遠也不會忘記當年的那個在國際米蘭的羅納度，「現象」是對他最合適的描述。」
普約爾:「誰也阻擋不了他，因為他是外星人」
維耶里:「羅納度可能是足球有史以來技術最好的球員。」

舍甫琴科:「阿德里亞諾是個美妙之極的球員，但不能拿他和羅納度比較。羅納度就是全部：力量、創造力和精妙的腳法，而阿德里亞諾則是個非常強壯的前鋒，未來會證明他可能是世界第一。但羅納度仍是當今的世界第一前鋒，他仍在享受著足球，我這兩天剛看到他在進球同時為隊友助攻。」

舒寧咸:「有的時候，如果一個球員有著高速的腳步的話，他的頭腦的反應速度就會相對遜於他的雙腳，但是羅納度卻將速度和意識結合得相當完美。即使他處於每小時100英里的高速之中，他也知道自己正在做什麼，將要做什麼，他是一個最好的終結者。他能夠迅速將球卸到自己的腳下，只需要一個瞬間的調整，他就可以帶球突進並且晃過守門員。上帝知道他肯定和從前一樣令人吃驚。」

克洛澤:「羅納度是個非常優秀的球員，我在義大利踢球的時候，人們都告訴我羅納度是他們在義大利見過的最強的球員，對我來說，他就是史上最完美的球員。」
亨利:「是我見過的最出色的選手，我認為他比同年齡的比利和馬拉度納都更加出色。」

范尼斯特魯伊:「我認為羅納度是有史以來最好的前鋒，當他在皇馬傷癒的時候，我曾經與他一起訓練比賽，儘管他沒有恢復到100%的狀態，依然能夠做出一些不可思議的事情，他是我所搭檔過的最厲害的前鋒。 」」
麥可·歐文:「前鋒我只甘願打一個人的替補，他就是羅納度。」

卡卡：「「讓我來評價可不太合適，我可是他最大的球迷。當他已經成為足球界的'現象'之時，我才剛剛在巴西開始自己的職業生涯，能和他效力同一家俱樂部是我長久以來的夢想，今天可算是夢想成真了。」
伊布拉希莫維奇:「羅納度是我的偶像，也是我所遇到過的最強對手。」[11]

梅西：「羅納度是我的偶像，在足球世界裡，他才是我崇拜的英雄人物。」[12]

朗尼：「當我成長時，巴西是我最喜愛看的一支球隊，像羅納度、羅馬里奧等球員，羅納度是最好的，我昨天才看過一齣他的紀錄片，我是在按摩室的電視上觀看的，看到他怎樣比賽實在太好了，有時你會忘記了他有多好，作為一位前鋒，他快速、強壯，能射出不同類型的入球，是位不折不扣的前鋒，他大概是最佳的。」

羅比尼奧：「羅納度是一個現象，他總是教會我很多東西，給我一些建議，我總是嘗試著去實行它們，對我來說，與羅納度搭檔是一個夢想。」

本澤馬可不像席丹在場下那麼溫和，他不止一次地在媒體上公開表示：「「不要跟我提席丹，我不是新席丹，我的偶像是羅納度，他才是世界上有史以來最偉大的球員，我收集了很多他比賽的DVD，我一直是在向他學習」。」

巴洛特利：「我的偶像是羅納度，不論他為哪支球隊效力。我保留著他踢球的所有錄像帶，當他受傷的時候，我總是非常傷心。」

上面邊啲評論係牙朗第一次拎歐足之後講ga?

如果講成個足球生涯
美斯同C朗真係外星人 足球史上最撚長命的2個球王級球員
C朗雖然開始回塘
但呢2條友統治左球壇十年 可能都後無來者

成日話呢2條友無世盃做唔到球王根本唔公平
球會同個人的成就根本可以多到唔洗國際賽成就都得
同埋以前泊大巴風氣邊有咁撚喪

成班00後係到矮化舊人 屌你連施丹都可以話係神化出黎 得得得美斯哥哥最勁

澤馬可不像席丹在場下那麼溫和，他不止一次地在媒體上公開表示：「「不要跟我提席丹，我不是新席丹，我的偶像是羅納度，他才是世界上有史以來最偉大的球員，我收集了很多他比賽的DVD，我一直是在向他學習」。」

朗美先係外星人
所以大哨要被取消外星人花名

其實上面撐牙朗嘅人多過美斯

其實搵美斯同大哨細哨比唔係幾明智 依家同之前既足球踢法變左好多 依家比之前多好多防守型足球 隊隊大巴 但我都唔覺得話美斯真係勁過大哨細哨 話哂美斯成隊圍住佢黎踢 俾佢太多機會表演

不嬲施丹都係世界級中場 又唔係球霸果隻 串連哂全隊 扭得控得傳得 不過如果佢係呢個年代踢應該都會俾班朗迷踩到成pat屎 因為班朗迷淨係識睇數據 同埋美斯應該都有施丹4-5成中場實力 不過佢做唔到應俾即俾 成日中意自己扭多幾腳 有時我都覺佢太球霸

美斯 蘇狗

施丹如果踢近年皇馬，佢要同卻奧斯，奧燒，占士，isco爭正選

佢地點會同光頭佬同級呀

我覺得得ozil同佢既作用差唔多

卡巴耶=施丹

事實上C朗入球能力係勁過大哨幾皮，唔係淨睇數據，網上大把大哨嘅full match睇

唔吹奏舊人就係00後

朗拿度係美斯阿朗出現之前的確係史上最勁最全面既前鋒 事實依家已經唔係

施丹就一向覺得勁，從來無話佢overrated

上面仲有人貼大哨d評價 我驚貼美斯出黎仲長咋

肥狗禿頭佬係美斯面前學界都不如啦,好運有勁隊友carry拎世界盃就扮唒野

一講91球就收皮啦啲古人

牙朗歐聯101球

根本牙朗美欺已經超過哂全部古人 拖丹除外

笑死人
美斯得施丹5成中場實力都噏得出

施丹最勁咪又係短傳，但美斯傳球能力一樣勁到痴線，夾硬話美斯打中場得施丹5成，笑死咩，講控傳帶射美斯除咗傳波另外三樣技術都勁過佢

講嚟講去又係話佢有領導才能 事實上EQ低能用頭頂人紅牌，唔見領導法國贏意國？上面吹講到佢一個人帶法國入決賽咪又係畀人踢爆冇佢分組賽先贏波出線

唔係話施丹唔勁但真係唔係吹到歷史最佳中場，講打攻中老馬已經高佢一皮

留名

細哨自己都話美斯係the best 又係客套說話呀嘛 摩佬都改口話美斯老馬比利係歷史最佳，又係唔識波呀嘛 朗拿度外星級數好勁好好J呀

我意思係古人入面 只有拖丹可以同牙朗美欺相提並論
如果再仔細啲 牙朗拖丹比美欺低半班波
老馬個年代真係太耐 好多野都唔同 都唔知點比

咪撚吹到呢兩件上天啦

就算佢地係七十年代出世入面最出色嘅球員
佢哋都未有好似而家嘅美斯 同埋牙朗咁超班

同代費高李華度 尼維特 呢啲你會話佢明顯唔係拖舟水平咩
朗拿度就特別啲 佢唔係傷晒膝佢應該真係嗰一代人嘅美斯
不過歷史就無如果
縱觀佢生涯我又唔覺得舒夫真高 享利呢啲真係弱過佢

仲有我覺得呢十年嘅金球獎
應該睇下三四五名
就係再前十年嘅一二三名水平
因為美斯同牙朗太強
真心覺得恩尼斯達係拖舟級數 列貝利都係費高水平
Xavi更加係greatest of all time playmaker

呢十年根本唔係無球星 只係某啲人太耀眼

係

冇所謂，留意吓，講個人技術，施丹根本冇乜特別，唔係話佢廢，係太多人同佢差唔多，近年已經有沙維 小白 派路 摩迪

啲人吹奏佢一定係講領導才能呢啲極難去判斷嘅嘢，然後話佢帶法國贏波乜乜乜

以前施丹未退果時
啲人講攻中 都係話佢同托迪同級
不過托迪球會成就真係輸太多
國家隊又唔係特別好

果時皇馬條防線真係笑死人
柏雲 魯爾包禾 米拿比斯 艾雲希古拿 希亞路 沙加度

agger

其實淨係蘇七利雲呢啲啲已經至少係十年前舒夫真高級數

但係前兩者攞唔到歐足, 後者好彩早出世攞到

碧咸奧雲係果個所謂"屈機"年代都攞到歐足第二第一

佢地遲十年出世肯定入唔到頭三

果陣進攻都唔係出彩

好靠個人能力

森美爾 同大簡一樣
係意甲就勁
去到皇馬含晒撚

硬係覺得施丹比而家嘅頂級中場再高一班波
Btw,牙朗美欺點都係歷史最勁，淨係全盛左十年已經屈撚哂

果班係聖卡西御用訓練員
前面辛辛苦苦入波都唔夠後面失

咪就係“覺得”囉，施丹一出嚟已經成個大師咁踢波又瀟灑，小白沙維又矮又柒

一個細哨都打巢你兩個啦

tapin球王要人餵
一個咪垃圾囉
美斯就一個扭足全隊

太矮扭唔到波

想心戰王新年流流快啲死

牙朗叫歷史tapin最佳/罰球球神

心戰王係每一個post表現平平
一睇就知心戰

有冇邊d係美斯拎第5個金球講

唔係喎 我撐美斯

施丹如果踢近年巴塞, 佢要同班後備爭櫈坐

美斯面前牙朗街場都不如

心戰王拖低反皇質素

有幾多球12碼幾多球tap in

心戰王係連登打滾咁耐都仲未超越到前輩Vivalagloria

心戰王太on9心戰唔到

唔需要扭淨係變速都夠屈

？？？

差太遠啦
佢5班馬黎

VivalaGloria真心高汁
而家呢件真係得啖笑

改漏左 sorry囉
睇重點就得

質>量

皇迷又影衰自己隊，好彩我唔係心戰王

你係巴塞第一號風扇

我疤迷

你才是，我反巴先鋒

咁牙朗定牙花勁啲？

系

你巴塞迷反巴黎先鋒

你同agger路同一間庇護工場
Agger路高級啲

驚自爆，唔答

個個講到美斯C朗既po心戰王都出來明捧暗諷c朗
真係好勤力 其實c朗係咪殺左你全家?

施丹咪又係垃圾

無，綁左佢條女

根本舒夫真高同亨利都完勝大哨

施丹=小白+沙維，球皇級，高過曬而家班所謂最top既中場（現役又未dur 皮可能最接近係摩迪），咩伊斯高、大眼仔，卻奧斯同施丹比根本唔入流

施丹係一個接近完美既完美攻中，長短傳，護球（身位、球技），視野，頭腦都係頂級至一級，要超越佢就一定要全部都係最top，咁果個應該唔係人，係一個唔會出錯又識踢波既AI

牙朗係夾硬做個宿敵出嚟俾美斯啫,以波論波幾時夠班鬥呀

淨係美斯帶住隊垃圾阿軍廷入世界盃決賽都勁過肥狗同光頭佬啦,俾呢啲隊友呢兩條友八強都未必入到

美斯組織功勢
我朗剩係係禁區等波
有得比

新垣結衣

識波就知美斯真球王啦,牙朗等射十二碼啦

全盛大哨同阿狗享利一個級數
但拉埋國際賽明顯屌打享利
至於比起美朗
大哨多左份華麗
但實用性真係遠不及美朗

你收撚皮啦00後扮睇好撚耐波
施丹控傳射差得過美欺幾多呀？
剩計佢入過既世界波都多撚過小白沙維入過既所有波
佢速度咁撚慢都照fake撚到d後衛訓哂地
咁佢扭人實唔夠美欺勁 因為佢無速度 fake完你你轉頭都追番
佢鍠果時踢左邊卡路士下下比d波佢都極撚大力 廢高果d都成日控甩
係得佢次次都有膠水咁痴到落黎之餘仲順勢fake埋對手 呢d都證明到佢基本功幾撚好
佢唯一一定比唔上美欺既一樣野就真係穩定性
美欺10場有8場有貨交 施丹間唔中有場會隱型

我屌 呀00後你柒小陣當幫忙
我就真係未聽過任何人講過托迪同佢同級
你唔好9up完就當係啦

你呢啲細路仔咪冇聽過囉
我係零零後就真係笑死人
我八十後嚟

你夠啦 派路細施丹3,4年都近年
上面果堆全撚部同施丹唔同踢法位置
咪撚求其數幾個勁既中場出黎就扮識波啦ok?
明眼人一睇就知你係on9仔啦

淨係識人身攻擊自己講飽佢啦
美斯技術事實係勁施丹一皮

最on9咪你囉
人身攻擊王
明眼人就知邊個on9仔

美斯淨係通渠都撚到啲後衛仆街
話美斯快先扭人勁都知你係球盲死on9

我邊撚句講美欺有速度先扭到人呀00後
你copy黎睇下 唔好次次自己講完就當係啦

派路兩三年前仲踢緊歐聯唔叫近年叫咩呀弱智仔

施丹1972
派路1979

原來叫3,4年

屌你老母資料都唔搵

弱智仔亂咬人

你話美斯扭人勁過施丹係因為佢快過施丹丫嘛

事實係人地慢慢撚波都勁過光頭佬

on9弱智亂咬人又一例證

講波還講波講到情緒失哂控亂屌人

有精神病睇醫生啦

好撚似係你咬人多d wo
你唔好嬲豬住先啦00後
細蚊仔暴躁d我明既
3,4年同6,7年真係差好撚遠呀 你好撚叻呀你

笑撚死你失控定邊個失控
不如你自己碌番上去睇下自己d留言

叫人收皮 咩零零後 仲唔叫咬人

柒咗就收皮啦，point又冇

我見到你係咁人身攻擊人point又冇就真係笑撚死

新年咁快有on9仔睇

我屌 你唔係話自己80後
人地話你一句00後起撚哂鋼
你去睇下醫生啦 我廢事你上下連登上到喊

你頭一兩個回覆已經人身攻擊起哂鋼啦

自己睇返啦

笑死我

你等比連登球探狙擊，拖丹係可以一個帶領隊波upgrade 架

15年果陣拖丹剛上任做黃馬教頭
為咗鎮班大爺 就叫牙朗同佢各射罰球
牙朗中得兩三球 但拖丹十射十中
掛曬靴都仲咁勁 美斯同牙朗巔峰加拍馬都頂唔到
大哨係門前觸角好 係衰自己大傷過幾次 你見佢係河童頭時期 好多都冇影 甚至俾人話狀態低迷 但又好似依家牙朗咁偏偏入波係佢
大哨響皇馬已經係生涯尾聲 唔係巔峰狀態

光頭佬 同大哨可以令隊波提升至少一個level

施丹成個career入罰球入到幾多球？

咁又係，唔可以計數據嘅

牙朗係得12M勁，同拖舟鬥射罰球緊係輸啦

事實你話唔係就唔係呀 請問你係邊位球壇名宿係到講事實呀

事實係真係唔撚係，你地吹到幾神都無用，要睇名宿點讚美斯c朗自己google啦

C朗係個好好食既漢堡包，用既係穀飼牛有機菜同天然包唔係junk food

美斯係份子料理

施丹係和菓子

肥朗未諗到

三樣根本唔同野，有乜好比 你叫C朗美斯施丹打正中鋒唔掂（C朗係皇馬打中鋒都係好麻麻），美斯就算打中間都唔係中鋒啦

美欺打偽9號唔係傳統中鋒 但唔代表係踢唔掂中鋒喎
仲要入咁多球

事實 你自己Google美斯點讚啲名宿啦

施丹打皇馬個陣有費高同碧咸
罰球都唔輪到佢射

法國國家隊我印象中佢成日入波

成日係講前鋒D大哨撚就出黎講話大哨點勁點勁
最鐘意就話咩係外星人, 所以冇人勁過佢

但明明一大堆人都講過美斯勁到外星人咁,
D大哨撚又走出黎話咩"外星人得一個"就直接無視左
總之喺佢地心目中就永遠係大哨最勁

好心拜神咪認, 又要懶係有理據咁, 好肉酸

永遠討論緊邊個勁，人人都話比利老馬，甚至施丹美斯細哨

但大哨撚就出黎：大哨唔可以同佢地一齊討論係外星級數，屌你老味中二到

Lkk+pogba

唉
又有懷舊撚吹大

拖舟係勁
但恩尼斯達一個已經可以同佢比
點撚樣一個人做兩個人嘅野
仲話而家最接近係Modric
咁Modric又有無可能係沙維同恩尼斯達混合嘅八成呀

講到控場 將兩隊嘅節奏都控制喺自己腳下
Xavi 呢點比任何人都強

仲有卻奧斯唔入流都講得出
伊斯高未夠班都明 不過佢屬於後生
唯一你講得啱 Ozil就真係唔掂嘅

一開波就話人係00後真係好有說服力

托迪01年咁上下贏意假 金球獎有第五名嗰期
又大家都踢意假
同拖舟相提並論有咩出奇

我阿公夠覺得當年胡國強實力勁到可以踢當年嘅利物浦

如果斯單勁到xavi+恩尼，皇馬當年就唔洗成日四大皆空啦

agger 牙朗入左幾百球都係12碼

有可能，因為呢個係事實
仲有你閱讀理解咩grade ，話左高頂級一班波，最接近既係摩迪，即係摩迪已經係呢班人之中最好，如果你覺得現今中場有人好過佢你咪講 卻奧斯都差摩迪少少

沙唯小白 全盛一定同美斯不相上下
只係美斯係負責賣單個位 所以d人先球皇球皇咁叫佢

你試下佢兩個後面冇影帝會點 當年馬基利尼走左皇馬冇好防中（加維臣叫最好果個）之餘中堅希亞路退休剩返包雲，柏禾，希古拿，森美爾（去到皇馬唔識踢波咁），活基治，06年既拉膠，之後件5號就俾左大簡

講到靜係衰後防，前面又點解釋呢?

淨係入多維拉利爾2球

事咩實吖
拖舟有無可能操控個波去到成隊跟住佢節奏運行
仲要對手完全無波掂
講緊係強隊對手呀

拖舟根本就唔係踢呢瓣波
以佢比較前嘅位置 佢係持球推進 傳球甚至後上射門都做得好
踢法上最多係類似恩尼斯達
分別在於一個高大一個靈巧 但同時技術細膩 護球能力原地擺脫出色 同埋拖舟入球能力強啲咁解
沙維嘅瘋狂跑動傳接球再加埋上帝視野傳波 拖舟係好少可咁踢

唔知你係太鍾意拖舟神化佢定係太少睇西班牙/巴塞啦

仲有拖舟根本唔撚係高佢時代對手一班波
最多係世界盃06年佢一路過關斬將表現出色好似令你覺得佢比嗰班球星隊友強咋

05 06 皇馬係二人球隊來咋
朗拿度同卡斯拿斯

後防垃圾
防中屎
碧咸又唔啱踢
最緊要大家呢度吹奏嘅拖舟回撚晒塘

拖丹"好彩"係世界杯同歐冠決賽出彩，令到佢平時表現比啲球迷overrate

between,佢的確係世界級+世界歷史top 10/top 20，但係頂多高xavi/恩尼少少

相反享利平時勁 但決賽0入球 01facup，06歐決敗家

屌你老母又話光頭佬可以令隊波提升水平？
而家賴隊友？咁又係咪淨係識靠隊友carry 呀屌你老母

03-04你有斯單，大哨，費高，老爾
都係多人地用米斯達，維新迪，艾馬嘅華西一球

呢2 件垃圾都吹奏..
唯一強項就係比較瀟洒dd...
最離譜吹奏zidane..
入波助攻又唔係多
去邊隊死邊隊
佢好命呀有個招牌地中海

提升進攻水平？帶領祖記 皇馬拎左幾多個冠軍

記住而家唔係討論勁唔勁，係人都知道大哨+拖丹好勁

係人都知道mista, vicente, aimar好勁

個問題係勁唔勁得過現今所有前線組合

02-05果陣就算大哨+拖丹+費高都好明顯冇outclass其他強隊嘅攻擊線
佢地係勁係世界級，但係冇某啲中二病想當年吹得咁勁

事實喎,俾你講牙朗有邊樣贏美斯先?

Vicente 比人鏟一鏟就變左玻璃人

美斯係史上第一，就唔洗亞軍王啦

老老柒柒我都認同美欺係勁施丹少少 但真係好少
1個99 1個97/98咁 但由以前高登已經係
你班美欺撚次次都要踩低哂所有人黎抬高美欺
無人唔知美欺勁 唔洗下下踩到其他人地底泥咁既
最慘係你地9up果d根本好多唔係事實 為左踩低佢就自己9吹d"事實"出黎
心水清既都知成個連登波台係得班意假撚同阿蓋果d係真老屎忽 你地就算把啦
成撚日話神化舊人 個個時代都有個球王同一堆勁人架啦 唔好咁on9啦好嗎
反正過多十幾年沙維小白美欺一樣會比人踩到地底泥 叫你地唔好神化舊人

又一個數據撚